圖解高登app進化過程

左至右

點解左邊嗰個特別樣衰

巴打讀Qm?

I2HKG呢

Del咗個垃圾official Apps啦

iHKG都冇？第一代app

上唔到了😷

ihkg igd呢?新會員?

ihkg i2hkg呢?

呢個真心唔撚記得咁滯
印象中都係麻麻地，出左plus仔之後簡單兩個世界

obama最近還好嗎？

仲有 dungo

同埋最好用既sica

咪玩啦 當年ihkg好好用架喇

係果個年代iHKG=plus仔

官方 仍然係垃圾

冇sica

此post已完

記得ihkg有年1224限免比毒撚

果陣仲係學生又無信用卡 同未出gift card 有得down真係喊出黎

ihkg同i2hkg去咗邊？
進化圖表根本唔會有官方app，個app從來都少人用

明顯佢係唔識扮識
當時ios最好一定係ihkg

果陣直頭自己整埋up圖ser